% @Points 9
%  \usepackage[nupletsep={pointvirgule}]{tdsfrmath}
On donne la courbe représentative $\mathcal{C}_f$ d'une fonction $f$ ci-dessous.
\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \begin{axis}[%
        axis y line=center,axis x line=middle,% centrer les axes
        x=0.5cm,y=0.5cm,% unités sur les axes
        xmin=-8.7,xmax=7.7,ymin=-4.3,ymax=6.3,% bornes du repère
        xtick distance=1, ytick distance=1,grid=both,% distance entre les tirets sur les axes
        tick label style={font=\scriptsize,black!50},
        xticklabel={%
            \pgfmathMod{\ticknum}{2}%
            \ifdim \pgfmathresult pt >0pt\axisdefaultticklabel\fi
          },
        yticklabel={%
            \pgfmathMod{\ticknum}{2}%
            \ifdim \pgfmathresult pt >0pt\axisdefaultticklabel\fi
          },
      ]
      \addplot[mark=none,colorPrim,very thick,smooth] coordinates {(-7,4)(-5,5)(-3,3)(-2,0)(-1,-2)(0,-3)(0.5,-2)(1,0)(2,3)(3,4)(4,4)(5,3)(6,2)};
      \addplot[only marks,mark=*,colorPrim,mark size=3pt] coordinates {(-7,4)};
      \addplot[only marks,mark=o,colorPrim,mark size=3pt] coordinates {(6,2)};
      \node[colorPrim] at (4,5) {$\mathcal{C}_f$};
    \end{axis}
  \end{tikzpicture}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Donner l'ensemble de définition $\mathcal{D}_f$.
  \item Lire graphiquement $f(-5)$ et $f(6)$.
  \item Déterminer graphiquement les antécédents de $0$ par~$f$.
  \item Résoudre graphiquement l'équation $f(x) = -3$.
  \item Résoudre graphiquement l'inéquation $f(x) \ppq 3$.

\end{enumerate}
\faHandPointRight[regular]\,\textit{Pour les deux dernières questions, expliquer en une phrase comment vous avez procédé pour la lecture graphique.}